揸rk5 stepwgn 有野想問！

小弟睇左部12年尾rk5
想問下尾期rk5 會唔會仲會燒偈油
同埋有咩通病？

有無師兄知道啊

換新車啦

揾d有番大昌做recall既盤

如果真係尾期就無問題
但2012有前有後期 你confirm係尾期先好買
2013就最穩陣